Kogokona kohtu majase ollid kohtu korra pärrast kokko tulnud ja istusid kohtu laua äres:
Kogukona kohtu wanem: Jaan Timian
" kõrwamees Peter Laas
" Pridik Ridak
Sel päwal ei olnud kohtu mõistmist ega kaebamist.
Kogukona kohtu wanem: Jaan Timian XXX
" kõrwamees Peter Laas XXX
" Pridik Ridak XXX
" kirjutaja Joh Tedder
